全體阿迷： 熱狗，決賽見！！

阿入到再講

反阿死開啦

聽晚想輸幾多

我轉左捧熱

改個名先ok?

阿古路（熱狗）

..

算啦阿狗

4強

ok

全體阿迷：熱狗，我們到了，你在哪？

熱狗係未來等緊我地
你地識條鐵咩

決賽邊會有熱狗份呀